日日飲酒，5,6點先瞓會唔會早死

祝樓主早日歸西，咁到時就真係個個喺你面前跪低上香，唔使ff

見得多，會死得好慘，肝硬化，ascites, GI bleeding, DIC, 條屍認唔到個樣（利申：做相關工作）

酗酒，快啲打去向晴軒18288啦

基基訓左未 好耐冇見啦

未

移唔到民不如早死

飲緊酒 小妹都想同你飲

如果你唔飲可能一早死咗

我識人係咁
啱啱走咗啦

呢兩日早咗，三四點就瞓

訓幾多個鐘先？但飲酒問題大啲

四五個鐘

RAP🙏🏿

有咩想做想試嘅 好快啲做啦🙏🏿

以為訓返夠本，訓咁少當然唔好啦

我生係中國人死係中國鬼

想長命百歲

又要睇美股又要睇港股又要忙學校啲嘢 邊有時間瞓

冇機會啦
好好珍惜埋你剩低嘅日子啦